<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE TS><TS version="2.0">
<context>
    <name>Catchments</name>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="117"/>
        <source>Car</source>
        <translation>Samochód</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="117"/>
        <source>Pedestrian</source>
        <translation>Pieszo</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="117"/>
        <source>Truck</source>
        <translation>Samochód ciężarowy</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="117"/>
        <source>Bike</source>
        <translation>Rower</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="75"/>
        <source>Minutes</source>
        <translation>Minuty</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="224"/>
        <source>Meters</source>
        <translation>Metry</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="112"/>
        <source>Insert App ID:App Code or apiKey</source>
        <translation>App ID:App Code lub klucz API</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="114"/>
        <source>Free Plan Directions (2.000 requests per day @40 requests per minute)</source>
        <translation>Darmowy plan pozwala na maksymalnie 40 punktów na minutę, 2000 zapytań dziennie</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="123"/>
        <source>Insert API key</source>
        <translation>Podaj klucz API</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="235"/>
        <source>catchments not found</source>
        <translation>nie znaleziono zasięgów</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="246"/>
        <source>provider</source>
        <translation>api</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="246"/>
        <source>mode</source>
        <translation>tryb</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="246"/>
        <source>value</source>
        <translation>wartość</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="246"/>
        <source>units</source>
        <translation>jednostki</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="246"/>
        <source>lat</source>
        <translation>szerokość</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="246"/>
        <source>lon</source>
        <translation>długość</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="321"/>
        <source>Number of points:</source>
        <translation>Liczba punktów:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="338"/>
        <source>(limit is 5)</source>
        <translation type="obsolete">(max to 5)</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="339"/>
        <source>No geometry</source>
        <translation>Brak geometrii</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="347"/>
        <source>Catchments not found</source>
        <translation>Nie znaleziono zasięgów</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="353"/>
        <source>Invalid API key</source>
        <translation>Nieprawidłowy klucz API</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="359"/>
        <source>These credentials do not authorize access</source>
        <translation>Podane dane nie upoważniają do dostępu</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="365"/>
        <source>Openservice API daily quota reached or API key unauthorized</source>
        <translation>Przekroczono dzienny limit zapytań lub podano niepoprawny klucz API</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/main.py" line="372"/>
        <source>An error occured while executing HERE API request. Error Message: </source>
        <translation>Podczas zapytania do HERE API wystąpił błąd. Komunikat: </translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>CatchmentsDialogBase</name>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="26"/>
        <source>Catchments</source>
        <translation>Zasięgi</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="35"/>
        <source>API Provider</source>
        <translation>API</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="45"/>
        <source>Key</source>
        <translation>Klucz</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="83"/>
        <source>Select point layer</source>
        <translation>Wybierz warstwę punktową</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="94"/>
        <source>Select layer ID field</source>
        <translation>Wybierz pole z ID warstwy</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="110"/>
        <source>Only selected</source>
        <translation>Tylko zaznaczone</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="120"/>
        <source>Number of points: 0</source>
        <translation>Liczba punktów: 0</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="134"/>
        <source>Mode</source>
        <translation>Tryb</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="144"/>
        <source>Value and unit</source>
        <translation>Wartość i jednostka</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="161"/>
        <source>Parameters</source>
        <translation>Parametry</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="171"/>
        <source>Include traffic</source>
        <translation>Uwzględnij natężenie ruchu</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="181"/>
        <source>Points as route start</source>
        <translation>Punkty jako początek trasy</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/catchments.ui" line="207"/>
        <source>Get catchments</source>
        <translation>Pobierz zasięgi</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ErrorTable</name>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/base/errorTableModel.py" line="30"/>
        <source>Address</source>
        <translation>Adres</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/base/errorTableModel.py" line="32"/>
        <source>Error message</source>
        <translation>Treść błędu</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>ErrorTableModel</name>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/base/errorTableModel.py" line="29"/>
        <source>Address</source>
        <translation>Adres</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/base/errorTableModel.py" line="31"/>
        <source>Error message</source>
        <translation>Treść błędu</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>Geocoder</name>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/main.py" line="236"/>
        <source>no addresses provided</source>
        <translation>nie podano żadnych adresów</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/main.py" line="202"/>
        <source>Unknown error occurred</source>
        <translation>Wystąpił nieznany błąd</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/main.py" line="208"/>
        <source>Save to...</source>
        <translation>Zapisz do...</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/main.py" line="275"/>
        <source>Invalid API key. Provide a correct one and try again.</source>
        <translation type="obsolete">Nieprawidłowy klucz API. Wprowadź poprawny klucz i spróbuj ponownie.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/main.py" line="233"/>
        <source>addresses computed</source>
        <translation>zageokodowanych adresów</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>GeocoderDialog</name>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="41"/>
        <source>Location Lab: Geocoder</source>
        <translation>Geokoder</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="60"/>
        <source>Select text layer:</source>
        <translation>Wybierz warstwę tekstową:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="91"/>
        <source>only selected</source>
        <translation>tylko zaznaczone</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="100"/>
        <source>Number of objects:</source>
        <translation>Liczba obiektów:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="107"/>
        <source>0</source>
        <translation></translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="137"/>
        <source>Choose API:</source>
        <translation>Wybierz API:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="147"/>
        <source>Key:</source>
        <translation>Klucz:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="193"/>
        <source>Select respective columns:</source>
        <translation>Wybierz odpowiednie kolumny:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="220"/>
        <source>Street:</source>
        <translation>Ulica:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="262"/>
        <source>House no.:</source>
        <translation>Nr domu:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="298"/>
        <source>Zip code:</source>
        <translation>Kod pocztowy:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="334"/>
        <source>City:</source>
        <translation>Miasto:</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="360"/>
        <source>save to file</source>
        <translation>zapisz do pliku</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/geocoder_dialog.ui" line="370"/>
        <source>Start geocoding</source>
        <translation>Rozpocznij geokodowanie</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>GeocoderHERE</name>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/here/geocoder.py" line="66"/>
        <source>Geocoding successful</source>
        <translation>Pomyślnie ukończono geokodowanie</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/here/geocoder.py" line="33"/>
        <source>HERE batch geocode request is being created, it may take a while to complete.</source>
        <translation>Tworzone jest zapytanie do HERE API. Jego wykonanie może zająć trochę czasu.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/here/geocoder.py" line="80"/>
        <source>Error</source>
        <translation type="obsolete">Błąd</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/here/geocoder.py" line="70"/>
        <source>Unknown error occured while fetching HERE API response.</source>
        <translation type="obsolete">Podczas pobierania odpowiedzi z HERE API wystąpił błąd.</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/here/geocoder.py" line="30"/>
        <source>Error: </source>
        <translation>Błąd: </translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>GeocoderORS</name>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/openrouteservice/geocoder.py" line="63"/>
        <source>Geocoding succesful</source>
        <translation>Pomyslnie ukończono geokodowanie</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/openrouteservice/geocoder.py" line="69"/>
        <source>Invalid API Key</source>
        <translation type="obsolete">Niepoprawny klucz API</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/openrouteservice/geocoder.py" line="31"/>
        <source>Daily request limit reached or invalid API key provided.</source>
        <translation type="obsolete">Przekroczono dzienny limit zapytań lub podano niepoprawny klucz API.</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>HEREErrorTableModel</name>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/here/errorTableModel.py" line="12"/>
        <source>Errors</source>
        <translation>Błędy</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/geocoder/modules/here/errorTableModel.py" line="14"/>
        <source>Invalid objects</source>
        <translation>Niepoprawne obiekty</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>InfoDialogBase</name>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/info.ui" line="17"/>
        <source>Info</source>
        <translation>Informacje</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../modules/catchments/info.ui" line="23"/>
        <source>&lt;html&gt;&lt;head/&gt;&lt;body&gt;&lt;p&gt;More info: visit 
&lt;a href=&quot;http://gis-support.com/location-lab-qgis-plugin/&quot;&gt;
 &lt;span style=&quot; text-decoration: underline; color:#0000ff;&quot;&gt;Location Lab QGIS Plugin Homepage&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</source>
        <translation>&lt;html&gt;&lt;head/&gt;&lt;body&gt;&lt;p&gt;Więcej informacji: 
        &lt;a href=&quot;http://gis-support.com/location-lab-qgis-plugin/&quot;&gt;
         &lt;span style=&quot; text-decoration: underline; color:#0000ff;&quot;&gt;Location Lab QGIS Plugin Homepage&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</translation>
    </message>
</context>
<context>
    <name>LocationLab</name>
    <message>
        <location filename="../location_lab.py" line="92"/>
        <source>Catchments</source>
        <translation>Zasięgi</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../location_lab.py" line="101"/>
        <source>Info</source>
        <translation>Informacje</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="../location_lab.py" line="96"/>
        <source>Geocoder</source>
        <translation>Geokoder</translation>
    </message>
</context>
</TS>
